%-----------------------
% Rosto Frente
%-----------------------

\begin{titlingpage}

\newgeometry{top=0mm, left=0mm, bottom=0mm, right=0mm}

\begin{figure}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=1.0\textwidth]{img/rosto.pdf}
  \end{center}
\end{figure}

\restoregeometry  

%-----------------------
% Rosto Verso
%-----------------------
\clearpage
\ABNTEXfontereduzida
%\raggedright
© 2017 --- \imprimirautor \space --- \imprimirinstituicao
%este é só um exemplo de copyright.
\hline \vspace{0.25cm}
Qualquer parte desta publicação pode ser reproduzida ou utilizada livremente, desde que respeitando os termos da Licença de Documentação do Projeto GNU (FDLv1.3+).

\vspace*{\fill}

\begin{center}
Dados Internacionais de Catalogação na Publicação (\textsc{cip})
Câmara Brasileira do Livro, \textsc{sp}, Brasil
\end{center}

\begin{mdframed}
\noindent SILVEIRA, Ronaldo José da.

\imprimirtitulo. / \imprimirautor. -- \imprimirlocal: \imprimirinstituicao
, 1ª Edição, 2023.

\medskip

Bibliografia.

ISBN 0000-0000-00.

\medskip

1. Esoterismo. 2. Numerologia. 

\end{mdframed}

\end{titlingpage}
% ---
